德國收港共難民 一獲過質疑中港英美

德國一獲過質疑晒
中共 港共
英美對一國兩制評價

英美依家都焗住要做野
盟友都唔信港共 幫收難民
你兩條契弟仲話一國兩制運作良好
姐係同德國人權睇法有問題
亦係普世價值問題
咁斷9估德國都會迫到英美出手郁港共

呢單真係搞咁耐
最做到野的一單
上多幾廿次英國國會都唔會有用

本身要佢地保密
點解要係呢個時候公開
明顯火藥味濃

德國呢幾年都硬膠膠啦唔爭在多一鑊

其實係咪一早有晒枱底共識

不過依排兩共太高調
個逃犯條例真係確實影響到德國切身利益先爆依單野出黎？

不過德國今次真心好波

好似佔中開始定係反國教果陣，德國已經緊貼香港時事
話咩學運領袖私會德國領事有無人記得？

話唔定德國係真心支持香港人

德國應該無咩緊密關係
出手應該都真係為人權問題
左膠國終於都有作為

硬膠與否唔重要
最緊要係做左咩
影響到咩

中共都硬膠以為真係強大喇
影響全世界
到依家變過街老鼠

德國硬膠得黎
維護普世價值
直接促進世界人權發展

邊面硬膠得好...？

美國都轉晒軚啦

係英國最仆街

英國真係仆街
不過佢自己都奶晒野
May

May姐

直覺覺得怎腸最後變為唔收果兩位難民

脱歐都搞到一鑊粥咁，鬼得閒理你香港